（小道消息）Produce 101 Japan 日本選手生圖先行放送

日版參加條件：
16－30歲男性、現無經理人公司、不限國籍、現居日者

PRODUCE 101 JAPAN由日韓聯手合辦，日本主辦單位為吉本興業和MCIP Holdings，韓國則為娛樂公司CJ ENM，並且正在坡州英語村進行拍攝。節目將於今年下半年正式播出，最終11名成員的限定男團亦預定於2020年2月，於日本出道。組合雖然在日本出道，但同樣出席《MAMA》頒獎禮及《KCON》等K-Pop活動。節目預算花費幾十億日圓，以日本最大的節目製作規模製作是次節目。

記者會上同時宣佈了國民製作人代表(節目主持人)為二人搞笑組合Ninety Nine。該組合曾於1995年主持選秀節目《ASAYAN五花八門淺草橋》，早安少女組正是從這個節目而來。

官網：

1. 西野 龍太 (Nishino Ryuta)
Twitter: ＠RYUTA38265613

2. 中谷 日向 (Nakatani Hyuga) - 1998 (21歲)
Instagram: @nakatanihyuga
Twitter: @hyuga_915
自創服飾品牌(noneotherthan.official) 。佢鐘意李翰潔

個鼻插得死人

3. 三井 瞭 (Mitui Ryo) - 1997 (22歲)
Instagram / Twitter / TikTok: @1_lupus

4. 中野 龍之介 (Nakano Ryunosuke) - 1999 (20歲)
Instagram: @naka_nosuke

5. 楠本 幸登 (Kusumoto Yukito) - 1994 (25歲)
Twitter: @YukitoKusumoto_
Instagram: @yukito_kusumoto
大阪人。前關西Johnnys Jr.。自創服飾品牌（1994_collection）

6. 上原 ジュン (Uehara Jun) - 1996 (23歲)
Instagram : @keepitjune
前Produce X 101練習生

7. 野嵜 豊 (Nozaki Yutaka) - 1999 (20歲)
Twitter : ＠yutakanozaki313
千葉人

8. 水澤 崚 (Mizusawa Ryo) - 1996 (23歲)
Instagram: @ryo.mizusawa
Twitter: @ryo___mizusawa
神奈川人。《Mr of Mr Campus Queen Contest 2018》冠軍

9. 西野 龍太 (Nishino Ryuta) - 1996 (23歲)
Instagram: @nikuzushi_ryuta
Twitter: @RYUTA38265613
前Kansai Boys Project(解散)

10. KEN
Instagram: ＠rayken_1
Twitter: ＠rayken_1
東京人。180cm。地下樂團「JACKPOT」成員

11. 田口 馨也 (Taguchi Keiya) - 2003 (16歲)
前Boys & Man Tokyo研究生(練習生)

12. なかがわ かつなり (Nakagawa Katsunari)
183.5cm。64kg
Twitter: @KatsunariNK

13. 古賀 一馬 (Koga Kazuma) - (22歲)
東京人。178cm

點解要規定冇經紀公司？

14. 鈴木 玄 (Suzuki Gen) - 2000 (18歲)
Twitter: @gennsuzuki
Instagram: @gennsuzuki

15. 佐藤景瑚 (Satou Keigo) - (20歲) 疑似A班
Instagram: @keisonstatham

似越南、泰國明星樣

16. アロハ シェアード (Aroha Syeaado) - 2001 (17歲)

17. 稲吉 ひかり(Inayoshi Hikari) - 2000
Twitter: @1744__hika
Instagram: @hikari054

18. 小桜 翔 (Kozakura Sho) - 1997
Instagram: @show_exta
Twitter: @s6kxQMXALADmbCI
大眾演劇劇團「花吹雪」成員。鐘意BTS

19. ナオト(Naoto) - 1992
Instagram: @sibakimire
Twitter: @sibaki30
東京人。曾出演ameba tv網劇演員

20. 工藤 隼 (Kudo Shun) - 1999
Twitter: @sxnn6969

21. イ ミンヒョク (Lee Minhyuk)
Instagram: @hyuk.0115
知名Youtuber。12歲由南韓移民日本

暫時得咁多
好似話9月開始播

等睇實況圖 p圖不可信

好多P圖都麻麻啦

唔使同其他公司分啩，同埋有公司合約喺日本可能比較麻煩。

本身日本都唔係好興練習生呢d？

其實係。唔算好熟jpop，不過咁多年黎無聽過日本既事務所有咩練習生，唯二係屬於大型事務所既johnny's有類似練習生既叫johnny's jr.，LDH (Exile間公司)有自己培訓學校EXPG收生。

哇又要僻小哥哥了🤔🤔🤔

後面堆back dancer

出道之後喺電視節目播返佢地伴舞既片段幾乎係指定梗。

Mnet已經夠黑箱，再加埋吉本，會有幾惡

鬥黑

仲三尖八角過堆韓仔

成班個樣好撚柒
開美圖開到呢
我鐘意kpop都係咁話

問題係開完美圖都唔掂

然後又要扮尷尬
明明loop咗幾十次

睇上面D正負皮都幾好笑

有主題曲喇

哇屌

有無邊個令囝推介？🤔

大平祥生

補圖

日本人真係有陣柒味

第一眼似姜濤

大澤 駿弥
不過日本人d牙真係好趕客

宮里 龍斗志
可惜太矮

川西 拓実
脫多幾粒墨會更似韓仔

不過我覺得最後日本人都係會揀左堆3尖8角奇奇怪怪既出黎
佢地對偶像既審美真係好謎

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

睇左主題曲 真係麻麻地喎

呢個我真係笑到gap gap聲

安藤 誠明
傳統日本人樣

傳統日本人樣唔係細眼咩？

識pick一定pick呢個

又幾靚

睇黎日本風收哂皮了抄埋呢D垃圾節目

冇嘅 全民造星都有error
202有長髮佬
48有山田大叫婆同唔洗頭囧囧
純粹嚟搞笑姐

嘩屌好撚靚仔

似後生時嘅長瀨智也

仲要呢輯相係咪玩鳩佢

龍斗志幾正💘 黑黑實實

唔錯

但21歲得168cm

諗起呢條友

成個太陽咁

其實佢有D似彭于晏

依家日本都興泡菜髮型？？？

後生仔興

YouTube view數麻麻🤔

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

因為矮掛

韓look

唔係講笑
睇左現場冇執個啲圖
個個都柒到媽都唔認得

姜濤柒咁多又痴利根

bigbang姜大成黎既喂